[印度48]akb出年進駐印度

唔知派邊d成員去呢
開發海外工作交俾48系
本土交俾我地坂道

睇唔睇到呀 係綠色呀

握手會會唔會有屎

10個印度人的禁忌 你一定要知道

1. 額頭上的紅點
2. 印度人身上的紅線
3. 印度人敬牛如神
4. 禁摸小孩的頭
5. 搖頭表示OK
6. 右手抓飯，左手抓衛生紙
7. 印度沒有門牌地址
8. 避免和印度女人握手
9. 當印度人說:「Oh! my friend!」代表背後另有企圖
10. 一句「Namaste!」走遍印度

印度人點會左手用廁紙?

佢地本身就唔用廁紙齋用手指黎抹屎